%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-devoir}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1cm]{geometry}

\usepackage{ulem}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{center}
  Révisions pour le devoir commun
\end{center}

Liste de compétences, et exemples d'exercices de révisions sur Pronote.

\begin{enumerate}[{Ch.} 1 :]
    \setcounter{enumi}{-1}
  \item Algorithmique
  \item Repérage
  \item Premier degré
  \item \sout{Géométrie dans l'espace}
  \item Généralités sur les fonctions
  \item Statistiques
  \item Fonctions affines
  \item Vecteurs
  \item Second degré : Seulement la partie 1 (Développement et Factorisation)
\end{enumerate}

\end{document}
